黑警褻瀆神明 應馬上封印2號水炮車

已經唔係道唔道歉嘅事 咪撚影響到我地啲大眾市民啊

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

黑警亂咁射 封印水炮車

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?